[IQ題]邊個球員入波之後冇人會同佢握手?

邊個球員入波之後冇人會同佢握手?

入波做咩要握手

握你老母

開估未?

入烏龍球球員

美斯,因為佢冇手,得4隻腳

曼聯球員

開估, 次次入完波都擺對手落格拉底, 仲邊有人會同佢握手

呢個先啱